GME 今日只係技術性回調

無需要驚慌 咁多位
由低位升到而加70蚊仲係長期上升股
相信好快升返